(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(36）

新po留名

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

頭先

跳左樓咪變頭七

留名

[member][/member

早

求問：清潔姐姐次次都一早逐層抹lift 搞到趕唔到車可以點做

我都理解不能 良好嘅素養所以我無即刻開口鬧佢

番工遲大到心情唔靚喎

好多方法 6執好野應該唔會咁做
1-4好麻煩唔想思考 揀5算

佢抹逐層出面啲lift制好似都有人投訴過

我唔會中圈套架比我出氣咪中曬

辭職原因： 清楚姐姐抹lift令我番唔到工

雙重陷阱黎嘅

咖啡正 今朝飲左Ristretto Italiano

I'm new

泥好

無腳骨力同好熱

可以去Nepresso買幾條有曬唔同口味嘅黎試
試啱就逐樣買

係啊 我未試過 伏唔伏架

TGIF

可能x巴口味奇特咩都飲呢

興趣班

LivantoEthiopia易入口又香

你就碌落去示範下先

[member]我都好想打邊爐 member]

點解其他team啲同事可以email唔覆電話唔聽日日等email等到頸都長

食飯入黎見到話題嚇左一跳

芋頭絲已經壞左

藍貓絲快d學我用咁嘅眼視望佢地

唔好怕醜

但係你啱啱先.....
Btw 我

咩事 人黎 ！追走曬佢地

狙擊怪叔叔

荳荳絲你借咩武器比佢

你夠鐘要睇醫生啦

好似真係秘密武器黎架喎會爆炸

Hi又係我

就出pool了

大奇蹟日

(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(37）